Cree un clasificador byesiano para ver si la pelicula es un sharknado o no... 
es un ejemplo chico y poco presiso dado que el data set son solo 5 peliculas..
Deberiamos tener unas 1000 o 500 para clasificar por genero entonces.
